以張曦雯既質素，係TVB做真係貶低哂佢

佢拍埋其他TVB姐仔到,
完全係有錢女VS成班公屋妹咁
根本佢要搵個有錢佬嫁左佢易如反掌
完全唔明仲要係無線拍膠劇做乜9

完美ABC樣
望落hi class得黎又有d野性
佢呢type女無論響乜野場合出現都一定係焦點, d麻甩佬個個想埋佢身果種
真係無必要響tvb呢d垃圾地方到做

再紅d 就會俾人屌整容

馬德鍾同佢拍劇
一定心諗, 屌今次tvb咁益我既？

但佢個feel拍唔到古裝戲

盡情鞭打本王

已整

好撚樣衰

有時人反而對未得到過既野好奇想試下
由細識得d有錢貴官達人到大
咪試下做d低下階層既野

條仔

佢個樣似拍外國電影多過拍tvb

好屌想奶佢塊胸肌

整過龍

冇人覺得佢個樣好撚老？

陳凱林都拍到啦

唔係話靚到好誇張
但好有氣質 拍埋陳盈 moon呢啲mk妹到好唔夾

佢呢種女人根本正撚到仆街
樓上話唔正果D 9成仲讀緊小學

樣衰到

唔該想睇睇佢整容前個樣

Dodo接班人

歸功整容醫生啦

之前有記者問佢係咪整容

佢答 即係佢明明無整都靚到比人話似整容咁

EQ幾高

同埋就算佢有整都好，氣質係呃唔到人

好慘, 整到咁樣衰

無波，個樣怪

條女正撚到
樣又靚
波又大
腳又長
又白滑
又夠高
又空姐

正撚到

波唔大 屎忽唔大 樣唔係話靚到出水芙蓉咁
但所有野夾埋一齊就好完美。。。

睇完 整容前的相
你唔會 話靚

個樣仲老過劉佩玥陳瀅明明細佢地一年

世一中堅

屌
健美小姐

G

好撚正

樣子一變 乜氣質都冇
氣質也關樣事

計樣同身材Tiffany 正d

但有得屌都屌

佢勁格格不入

唔關樣關咩事

好想比野佢食

朱千雪喺佢之上

借打機上位，係呢點開始唔鐘意佢，幾正都好
紅左啲啲，打機Channel從此再冇upload過

Porn tonight

好似do姐後生

眼袋下面打左針

屌你,唔好POST個有少少似既女人就當係啦

其實化妝加baby fat
可能開眼頭

講到個個都整 謝安琪又係整？

話佢唔正既一定係小朋友

我自己就鐘意劉穎鏇

睇Tvb而家淨係會j佢同ali

謝安琪真係整喎

好多泰國明星都係呢D樣，整一定有整，佢算成功

下 謝安琪真係有整喎

個樣真係好上流
做車房妹都覺得佢係有錢女喬裝窮撚咁款

微整到咁索無乜所謂啦 你話整到大陸個個一樣樣就話姐，e.,g Angelababy，熱巴

有氣質

Ok喎謝安琪，容祖兒仲明顯啦

利申: kay bb粉絲

好正喎 係堅有氣質 氣質整唔到出黎 同埋睇佢d訪問feel到性格好好

幻覺黎姐 嚇我唔到既

係美帝長大係唔同

條仔一睇就知鍾意插屎忽

扣你50分

真心靚
打機又勁 但打機直播有人講之後極少開台

二宮奈奈同佢差唔多樣，仲正過佢，拍埋步兵

覺得佢靚 但係泰國人妖個種靚

慢慢J

呃返d毒撚fans

化妝可以差好撚遠, 化完同整容冇分別

理得佢整唔整 總知就係正

早幾日有雜誌話佢原本黃大仙公屋妹，細個改完名就全家移民美國

佢做戲幾自然, 睇得好舒服

整容雞都有人吹奏

DODO

愈睇愈似人妖

最尾個張肯定係佢 點解可以整得咁成功

佢d英文

靚條撚咩。成個泰妹咁

講真，整咪整，邊得咁多天然美女。
唔通整容靚就唔係靚

同意

有錢整容你都得

關你咩事姐臭雞 唔要張曦雯唔通要你呀？佢整到底黎成功咪得囉 食古不化 返去原始時代啦你

陳凱琳都做到 怕咩

好惡既護主狗

你點解釋叫d樣衰毒撚去整容？又話整容有問題？嘩原來搬龍門咁叻呀港女？

不嬲都覺得整容無問題
但唔好吹奏整容既人
利申 有整

樓主講得啱噃

agger，無論中/西古裝戲都冇角色可以適合佢

行為動作舉止

Prince joyce幾優雅都......

整容有冇問題 同 應該吹奏與否 有直接關係？？

總之整容冇問題 吹奏都冇問題 張曦雯係靚就係靚架la 佢唔整都靚la

啱呀啱呀

性格開放,上到床又好砌,唔會死魚,
ABC STYLE下面多數白虎,港女亂七八糟毛無得比,
對眼又淫,同你吹時識電你,
同你出街,又了到你HIGH撚哂,放工出火減壓哂
有時HIGH TABLE又MODEL身形,著晚裝俾你威全場,

依啲傻閪唔好理佢由佢繼續on9落去

整容炸嗎

整左係幾靚
不過有啲位好膠

有無人覺得有啲似dodo姐

有冇人覺得未整已經幾靚
整左仲靚

廁紙 這回事 是沒能鳩買的

真係一般貨色

好多人話似
面形同個鼻似

雙眼皮深左好多

個鼻都係啦

個樣唔係特別靚，但股氣質真係世界級

整得咁嚴重，仲點兜呀

鼻樑都好明顯

本身冇乜野 但睇完佢上美女廚房個集
覺得佢好姣

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

西域公主

屌jumbo定張㬢雯？

要俾馬徳鐘扣五十分

天生高尚d嘅氣質

香港人接受唔到整容呢點有D怪
韓妹呀,女神呀唔靠整容點搵食

有無人覺得佢笑容好生硬
由pearl tonight果陣已經覺得佢塊面好唔自然

法令似

個様副偈

加埋把勁摟屌嘅abc聲

比想屌

如果佢唔做tvb，靠直播打機會紅到？

Moon 柒到

屌我啦

延伸閱讀

吳雨霏

DoDo姐接班人

佢以前選美個陣對波假到起角添啦,係早幾年拆左姐
隆得胸,整容都唔奇啦

約個時間ok

整容一件事。但唔覺得佢個人cheap,
係真係有氣質同埋個性格好好咁。
或者佢包裝得自己好叻呃哂所有人

過左ALI BB果關先

Ali? 公屋妹氣質強到

氣質 大佬佢未整之前完全係賓妹樣

今次仲唔拿拿臨扣佢五十分

我雯

人地拎埋國際中華小姐冠軍架
話人唔靚果啲

個樣根本差唔多
連登仔都唔識睇係咪真係整容既
變果少少唔洗整都做到啦
識唔識架

你唔識就收聲啦
就咁睇個鼻都假到仆街
利申 成面都整過

好明顯啦

整到咁靚又自然有乜所謂

J住先

佢整得自然就唔會成日俾記者問整容啦

seed 呢屌你

係樣衰，不過都叫還得幾順眼，可以行陳慧珊條路